/*===================================*/
//MARK: 홈화면
/*===================================*/
"Today's Commit" = "오늘의 커밋";

//MARK: 점수 도움말 팝업창
"Hang on!" = "잠깐!";
"how can we earn points" = "점수는 어떻게 얻나요?";
"- if you commit at least once after" = "- 고양씨를 생성한 이후 커밋을 했다면,";
"you've met the cat, you get 1 point." = "1점을 얻을 수 있어요.";
"- if you commit in git more than" = "- 5개 이상의 커밋을 하면, 1점을 추가로";
"5 times, you can get at most 1 point." = "획득할 수 있어요. (하루 최대 2점 득점)";
"* You are able to help your first cat" = "* 첫 고양씨는 커밋으로 1점만 획득해도";
"graduate once you receive 1 point" = "졸업할 수 있지만, 다음 고양씨부터는";
"but it'll get harder and harder" = "점점 난이도가 올라갑니다! 화이팅!";
"for your next cats. Good luck!" = "";

//MARK: 고양이 가출 팝업창
"[Breaking News]" = "[속보] 고양씨 떠나다...";
"Unfortunately," = "저런!";
" has left." = "씨가 떠나고 말았어요.";
"In order to stop your" = "앞으로 다른 고양씨들도";
"buddies from leaving," = "떠나보내지 않으려면";
"more consistent commit is required" = "조금 더 꾸준한 커밋이 필요해요.";

//MARK: 고양이 졸업 팝업창
"HAPPY Graduation!" = "졸업을 축하해요!";
"Congratulations!" = "츅하합니다~!";
"cat has successfully graduated." = "고양씨가 졸업했어요";
"Thank you for your hard work :)" = "그동안 수고하셨어요 :)";
"Go check it out" = "확인하러 가기";

//MARK: 아이템 업그레이드 팝업창
"Item Upgrade!" = "아이템 업그레이드!";
"Your item has been upgraded." = "고양씨의 아이템이";
"It's much better than before!" = "업그레이드 되었어요.";
"Keep up the good work :)" = "개발이 좀 더 수월해지겠어요!";

//MARK: 튜토리얼 팝업창
"Collection Button" = "냥콜렉션 버튼";
"Monthly Commit State & Monthly Commit Report" = "이번 달 커밋 현황 & 월별 커밋 통계";

"Help your coding buddies grow" = "커밋으로 고양씨 성장시키기";
"Commit everyday, consistently." = "매일 꾸준히 커밋해보세요.";
"Coding buddy's coding environment will improve." = "고양씨의 개발환경이 4단계에 걸쳐 개선됩니다.";

"Help your buddies graduate!" = "고양씨 졸업시키기";
"Graduated buddies will graduate but don't worry!" = "졸업한 고양씨들은, 우측 상단의 냥콜렉션에서";
"You can see their graduation picture once you click the collection button." = "졸업 사진으로 만나볼 수 있어요!";
"Look over your progression " = "달력과 리포트로 나의 개발 돌아보기";
"Check out commit history through" = "하단의 커밋달력을 통해 일일 커밋 현황을,";
"the commit calendar and commit stats by the report." = "리포트를 통해 매달 개발 통계를 확인할 수 있어요.";
"Complete tutorial and meet your coding buddy!" = "튜토리얼 진행하고 고양이 받기";
"Begin tutorial" =  "튜토리얼 시작하기";

/*===================================*/
//MARK: 설정화면
/*===================================*/
"Settings" = "설정";
"GitHub Account Settings" = "GitHub 계정 관리";
"GitHub Repository Permission" = "GitHub Repository 권한 설정";
"Change GitHub Repository Permission" = "권한 설정 변경";
"Do you want to change your permission?                                              you need to signIn again" = "권한을 변경하시겠습니까?                          변경 시, 재로그인이 필요합니다.";

"Notifications Settings" = "알림 설정";
"Reset Coding Buddies" = "고양씨 초기화"; //Reset Cats
"Would you like to let go of all your adorable cats?                                    Released cats cannot be brought back."= "귀여운 고양이들을 보내시겠습니까?             한 번 떠난 고양이는 되돌아오지 못합니다!";
"Other" = "기타";
"Developers Information" = "개발자 소개"; //About Developers
"FAQ" = "자주 묻는 질문 FAQ"; //내가 추가한 내용
"Send Feedback" = "피드백 보내기"; //내가 추가한 내용
"GitCat Instagram" = "깃캣 인스타그램"; //Instagram

//MARK: 로그인 계정 화면
"GitHub Account Settings" = "GitHub 계정 관리";
"GitHub Login" = "로그인 계정"; //github account
"Sign Out" = "계정 로그아웃";
"Do you want to logout?" = "로그아웃 하시겠습니까?";
"Delete GitCat Account" = "GitCat 탈퇴하기";

//MARK: 회원 탈퇴 팝업창
"Delete GitCat Account" = "GitCat 탈퇴하기";
"Delete all data within GitCat?" = "GitCat 내의 모든 정보를 삭제하고"; //내 임의로 줄인 내용
"Deleting GitCat account is permanent" = "정말로 탈퇴하시겠습니까?";
"and it cannot be undone." = "사라진 계정 정보는 복구할 수 없습니다!";
"OK" = "확인";
"Cancel" = "취소";

//MARK: 알림 설정 화면
"Notifications Settings" = "알림 설정";
"Allow App Notification" = "앱 알림받기";

/*===================================*/
//MARK: 랜딩 화면
/*===================================*/
"Daily commit with your coding buddy!" = "고양씨와 함께 하는 일일커밋!";
"Sign in with GitHub" = "Github 계정으로 시작하기";

/*===================================*/
//MARK: Repository 권한 설정 화면
/*===================================*/
"Repository Permission Settings" = "Repository 권한 설정";
"Select the boundary for GitHub repository" = "GitCat에서 커밋 내역을 수집하기 위해";
"to collect your commit history" = "접근할 GitHub Repository의 범위를 설정해주세요!";
"(This can be modified later in the settings)" = "(범위 설정은 추후 설정 메뉴에서 변경 가능합니다)";
"Include Private Repository" = "Public Repository만 반영하기";
"Grant permission to all repositories" = "GitHub 계정에 public으로 공개된";
"associated with the GitHub account." = "repository만 반영합니다";
"Public Repository Only" = "Private Repository도 반영하기";
"Grant permission to only public repositories" = "GitHub 계정의 모든";
"associated with the GitHub account" = "repository를 반영합니다.";

"\" To access private repository \"" = "\" Private Repository 접근을 위해 읽기/쓰기가 포함된  \"";
"it asks for full-access permission that includes" = "Full-Access권한이 요청되지만,";
"both read/write. (but only read permission is granted.)" = "실제로는 읽기권한만 활용됩니다";

"\" Commits from private repositories \"" = "\" Private repository의 커밋은 \"";
"do not count" = "반영되지 않습니다";

"Next" = "다음으로";

/*===================================*/
//MARK: 개발 경력 조사 화면
/*===================================*/
"How long have you been coding for?" = "개발을 하신 지 얼마나 되었나요?";
"We only ask you this to make GitCat better :)" = "더 나은 깃캣이 되기 위한, 사용자 현황 파악의 목적입니다 :)";
"Interested" = "관심이 있음";
"Related Student" = "관련 학부생/대학원생";
"About 1 year" = "1년차";
"About 3 year" = "3년차";
"More than 5 years" = "5년차 이상";

/*===================================*/
//MARK: 고양이 선택 화면
/*===================================*/
"Select your coding buddy!" = "함께 할 고양씨를 선택해주세요!";
"Make a coding buddy for more enjoyable commit!" = "즐거운 커밋을 위해 우리 모두 집사가 되어 보아요~";
"Origin" = "기본";
"Special" = "스페셜";
"Name your coding buddy" = "이름을 정해주세요";
"Start" = "시작하기";
"(Maximum 8 Characters)" = "(8자 이내로 입력하세요)";
"Select your coding buddy" = "고양이 다시 선택하러 가기";
